當新聞變成娛樂

啲廢老一開電視就㩒去84

Embracing the evil language are they